點解你地成日開post推tvb節目, 但冇人開post推熱血時報節目既?

熱時節目正好多啦, 劇集有熱血劇場, 時政節目有熱血政治, 綜藝節目有阿年大挑戰, 應有盡有